
                      Por fin una saga que pueda que merezca la pena!
Esta primera parte esta muy bien, entretenida, acción, buen argumento, lo único malo es que al final te quedas con ganas de seguir...
        
            